可唔可以應承我，放棄上一代人得唔得？

我哋呢個世代嘅人注定俾港共針對一世 對敵人仁慈啫係對自己殘忍
人哋已經放棄咗你 你又放棄咗佢哋未？

自推

做口舌之爭有咩為呢, 做實事啦

再推

再再推

我已表態，如繼續睇tvb及支持政府，就繼續唔俾家用

同埋唔同佢地活動

已放棄左成一年有多而家先問會唔會太遲

除咗屋企人外 大家工作上有冇放棄上一代？ 係唔係幫緊佢哋搵錢 幫緊佢哋延續佢哋條爛命？